D av女優做左咁多年雞，以為冇代價？

以為俾咁人男人屌完黎
成個公廁雞咁
仲以為可以做返偶像派？
仲以為可以好似凡人咁拍拖戀愛、甚至生兒育女？
有冇諗過仔女知道自己老母係公廁雞，對其成長有幾大影響？ 個仔會點諗？個仔既朋友又點諗？

你以為俾咁多男人屌完冇代價？

可唔可以講答案

成班咩事

改名整容搬去鄉下重新出發

拉搵水魚埋單

代價： 好多av 女拍幾套已經俾人屌到不能生育， 同埋唔會有男人埋單

一個倉井空收你皮

可唔可以講答案
特別係你知道你老母有過去，對你成長有乜影響，有無變得更好

三上悠亞 明日花 大把人爭住同佢地埋單

日本人唔食三文魚

點解會屌到不能生育？

佢係好幸運的一個， 但我唔睇好佢地

初初拍頭2-3 套都仲叫頂到， 但9成女優會越拍越重口味，尤其是用手用道具嗰d 最傷

因為AV女優好尊重日本人

咁做會傷到子宮？唔會好返？睇佢地hi到升天咁，好爽快

拍戲咋

老母係三上悠亞 又幾撚正